究竟係咪上世做錯啲咩今世先會過得咁辛苦

學業人際關係家庭全部搞到成pat屎咁
身心都病撚曬 皮膚眼心理都出曬事 由細到大都好易病 病到屋企開始放棄唔肯俾錢我睇醫生
個人雖然外向但係唔識埋推 中學到大學都好黑仔咁遇到搞分化小圈子嘅八婆 乜都冇做就俾人搞9
永遠心想唔會事成 無論幾努力都好 反而對衰嘢嘅直覺又準到不得了
老母本身有精神病 今年成年係屋企對住老母 做乜撚嘢都屌一餐 又冇得反駁 出陣街都俾佢恐嚇會野到武肺搞到佢冇得返工要隔離 結果淨係可以係屋企困黑獸鬥
啲朋友又已經係出面有曬其他fd 冇人理過我 又唔可以放負 因為以前細個係ig放負試過俾fd屌我好煩
而家淨係可以扮到好開心好幸福咁 自己一個個陣就匿埋係咁喊
好辛苦 幾時可以end game... 其實我做錯咗啲咩

真

日日返工戴住面具好樂觀好social返到屋企就負能量爆燈

「 因為以前細個係ig放負試過俾fd屌我好煩 」

咁都俾Frd屌，咪當佢哋係Frd啦，識過其他朋友好過

因為出世係香港

後尾過多2年絕咗交啦 發現佢由頭到尾只係利用我 冇當過我係真心fd
但係呢句說話成為咗我嘅陰影 每次depression返發個腦會係咁聽到呢句說話

呢個都係 見到自己嘅屋企搞成咁 又唔捨得走(加埋冇錢) 好無力

識返啲肯聽你放下負嘅朋友先啦，谷住谷住對身心健康都有好大嘅負面影響

補多一句 上連登搵啲好朋友如果係傾得好嘅話咪加人哋Facebook呀tg 啊 咁咪幫到你囉

前世今生係古印度傳落嚟嘅概念
如果你係想講嗰套嘢
咁似乎你會失望
因為按古印度哲學對生命嘅理解
你嘅痛苦全部都係你自己製造出嚟
唔好怪咩前世
係依家嘅你製造緊痛苦俾你自己

放棄哂D人際關係咪得

輕鬆好多

不過你地女人做唔到，你地女人重視關係

唉 係咁我呀媽都係啲強迫症 係屋企做咩嘢都唔自在咁

邊有人會肯聽冇人會想接收負能量

但係明明我乜都冇做過...

冇人會想成日接收負能量就係真嘅，不過一次半次，偶爾扶你一把，我諗咁嘅人係一定有嘅，爭在你會唔會肯去踏出第一步，遇唔遇到嘅啫

或者未識到可以交心嘅朋友之前，折衷一下，上嚟連登開Po呻下囉

Btw記得唔好自爆，識得保護返自己就可以

連登有愛，俾個擁抱你

我試下由古印度套學說同你傾傾（因為你問前世今生嘅事）
你係點樣理解痛苦同快樂？
除咗直接感受覺得唔開心之外
有無曾經認真諗過呢個問題？
所謂「痛苦」、「快樂」嘅本質係乜嚟？
你上面所講嘅痛苦
其實係講緊唔同類型嘅嘢

可能我所理解個套前世今生係錯啦
不過sorry我個腦而家真係function唔到...
我驚我再繼續諗會崩潰
全部都係我嘅錯啦

巴打多謝你

樓主 同你情況差唔多 但主要係家庭果方面
我老母只有四個字可以形容 人間極品
佢係集齊哂所有世上既人間缺點於一身 無知、愚蠢、自大、野蠻、暴躁、習慣講大話、懶、無公德心、衛生極差、硬頸
同你一樣忍到生無可戀既程度，極想走又未有能力搬
冇辦法，諗清楚自己要點做先可以走到，然後唔好急唔好灰 一樣一樣去achieve，個過程係會好辛苦 因為你要忍，但唔好放棄 捱過就係天堂同新人生。
真係忍到好辛苦果陣咪上黎呻下囉 我實會陪你聽你講
加油

唔使多謝，一聲安慰同一個擁抱好廉價啫，何足掛齒不過授人以魚，不如授之以漁，我祝福你可以快啲喺現實識到願意聽你呻嘅真心朋友啦！

加油呀喂

我老母仲要自私到不得了
一同我講嘢就係錢錢錢錢錢 屋企唔係冇錢但係我淨係可以用最平嘅野 我用自己錢買嘢都俾佢屌一餐

連登真係有愛 好感動

我果件 次次一嘈交佢一定會講 我交租嫁 你有冇交過？你有咩資格講野？

得 交租係大哂既 交租可以為所欲為無惡不作既 講閪咩咁撚野蠻

我個件都係佢係話 我生你出嚟係大晒架啦！
而家我有得揀？